食用油、油漆，會嚴重影響鏡片視野

愛護眼睛，一定要注意使用！